阿仙奴有機參加歐聯

由於馬體會薩爾斯堡有下年歐聯資格，
馬賽只要上到第三取取得歐聯位，

阿仙奴作為四強將代表歐霸冠軍資格參加

歐霸冠軍如已憑國內聯賽排名取得分組賽資格，由歐洲國家系數第五位聯賽季軍取代

比D希望阿妓唔好嗎